{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081578?place[place_type]=GID&place[gid]=1081578&place[latitude]=34.5201848612&place[longitude]=127.4693316238&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 가고파별빛담아펜션"
    },
    "text": "高興カゴパビョルビッダムアペンションは、山と海の景色を眺めることができるラグジュアリーハウスで、客室内にはブックカフェの憩いの場があり、リラックスできます。 ここでは南海の美しい日の出と日没が鑑賞でき、様々なイベントも可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者の入室は不可能であり、追加人数が発生する場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室と払い戻しができません。 ペットと一緒に入室する場合は拒否されますし、払い戻しもできません。 入室と退室の時間を守り客室と施設の責任を負い、毀損や紛失の場合は損害賠償が要求されます。 魚や肉を直火方式で焼いたり、個人炊事道具を持ってくることは禁止され、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を脅かす恐れがあるため、ご遠慮ください。 二重予約が発生する可能性があるため、予約の前にご確認ください。 IPTVとWi-Fiは全ての客室で無料で提供され、羅老宇宙海水浴場と周辺の観光地を楽しむことができます。 チェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00まで利用可能で、それぞれの客室は決められた人数に応じて使用可能です。 屋外でのバーベキューも楽しめますが、追加料金が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊と退室時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊と退室の時間を守り客室と施設の責任を負い、毀損や紛失の場合は損害賠償が要求されます。"
        },
        {
            "question": "室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を直火方式で焼いたり、個人炊事道具を持ってくることは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の娯楽活動はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客を脅かす恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全ての客室で無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "羅老宇宙海水浴場と周辺の観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "屋外でのバーベキューも楽しめますが、追加料金が発生する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 393
    }
}